毒撚三日假日冇人約

我三日假 on99又一日
冇人約 冇野做
只係屋企

你唔約人？

放假係屋企訓先正
出街又逼又要消費

自己一個唔好咩?

我想日日放假都係屋企晾屍呀！